真倉期指交流區

由聽日期結後開始，不定期更新倉位及方向，每一個月月尾記錄盈利及虧損。
分享個人睇法及記錄操作。

支持

明日即市阻力:30830/30989

即市支持:30347/30442

用咩program?

聽日期指結算日...今日先入左牛熊會否好不智

你指用開咩program睇市？

唔會呀，日日都有波幅架啦，無話期結日就特別磨既

另外講一講，我個倉本金得10萬，小注起家，希望月月都有d成績

10萬 姐係玩細期？

嗯，細期為主，roll到上廿二萬先玩大期

以為你program trade

No , 唔係自動化既系統

最多用幾張?幾多點止蝕?

呢d post 最後多數自動收皮
一係就變過街老鼠天凡

全職炒?

10萬就玩兩張

止蝕就要到時睇信號，一般情況300-500點

咁你一個月後來看看

No，有工作在身，如果全職炒本金太少了吧

我想問下 long put 恒指期權
定係沽期指期貨既槓桿大d?
比如我估4月插落25000點
期貨係每點50蚊
咁期權呢？
有無人知邊個賺得多d?
只玩long 係咪期貨好過option

緊係long put，期指槓桿連近價牛熊都不及，但你long無爆炸性，慢落隨時你岩方向都蝕時間值

有好倉既朋友聽日要小心

博股災 個個月都開倉
future or option?
你知緊有一兩個月無爆炸性
咁樣睇 好似future 岩玩多d?

咪睇你取向，你想搏下月大單邊落就LP，唔係既話無爆落就無著數，就係咁簡單

點解

本身上星期橫行區間311-316，行咗幾日，上星期三朝仲假突破一下316，大戶應該係上面儲咗唔少淡倉，結果星期四同五兩下大陰，已經破壞上面價值區，呢兩日只可當做超賣發出既後抽，都算比預期中升得快同急，琴日收支陽蠋，但今日走勢就麻麻了，補裂口橫行待變，你係大戶會唔會咁快收返貨上去

補充琴日支陽蠋係收得幾靚仔，但今日走勢就差d，如果期指收穿309會好少少

淡倉早兩日應該食左糊了
啱啱先開倉
上定落未咁快知

開市即走牛仔好無

唔洗擔心住既，仲有成晚流流長，睇埋美股同ETF點收吧

其實夜期既影響大唔大?

股市好玩地方就係預測定點走，你低買高賣就唔驚，但上星期三前追好倉個堆，同星期五仲有琴日朝追淡倉個堆就唔同講法了

黎緊就影響愈來愈大，一來延長時間，二來多咗option 玩

依家細期幾錢一手？
4月 29000 LP 又要幾錢一手？

兩萬幾，LP無記錯就around 290點到大LP就乘50細就乘返10

2萬9喇

我都想賭一賭 LP4月 29000

暫時睇4月唔似大單邊

期指大3底

下月好倉既朋友有運行啦

仲有冇低位入貨冇人知 但下邊落得幾多？

雖然我認同大市即刻向上行既機會唔大 但4月終需向上

唔建議你咁做 大市明顯有支持

真係想做4月淡倉忍下手啦 真係穿298大市要穿280 到時再沽都有水位

今次299上返黎睇去到幾多？

New user嚟?
大芋忍唔住開post引人入市呀

如果上網人地講兩句就跟人買，好打都有限啦，我現時想分享，記錄同交流，你覺得大戶會在意一個討論區既帖咩

夜期DH已見

睇會上多次320

呢一穿會穿到個個都不問價入市, 到時我就

想聽朝九點半開3月ATM call put 賭佢一朝上落兩百點

哦！係呀?
咁我放長睇吓你

leave name keep safe

咁快有fans負皮我哪?
果然有料

大家點估市?

瞓唔著留名

樓主主要睇咩嚟分析

樓主有啲料到
四月我睇恒指見二萬五

好搞笑，琴晚有人話我係大戶打手
依家我反而覺得佢似比較多

我唔硬好硬淡，一切跟趨勢做倉

主要睇期貨，市場就睇港期同美期

十萬都係做兩張細期會唔會太少，樓主有無話target每日profit幾多？

同路LM

如果穩定地贏，慢慢roll上去都未遲，一黎就想發達，同股市一樣，上得快自然落得快

今日部署: 琴日已經講咗今日點睇，再補充兩句，現時ig報304左右開市，如果無倉既，可以set30680沽睇下得唔得，若果開市黎急跌直落30052可小注搏即市反彈

利申琴日夜期高位已開倉

會唔會穿29850底？

好難講，睇埋呢兩日點走

唔係話唔信你 今朝低開先話尋既沽左 你係講就開倉時講

尋晚*

咁你咪等一個月後出成績咪知，下下都update咁我咪好唔得閒，琴日比既阻力支持位，夜期DH、方向仲有分析你都覺得扮野既我都無野好講，琴日都有人話我係打手，我何必咁熱衷去分享所有野呢，將心比己，時間會證明一切

連登係咁, 咩都要貼倉
唔係實秋秤
咪鬼理

我又無話唔會貼，但我得閒唔去做下倉食多幾十點唔好?我係吹都吹大d啦，一百萬本玩5張大期呀信未?

我支持樓主

Btw 我唔係話你我引用錯咗人 sor
唔係好識用討論區

無知一問依家一張細期幾錢?

29206

THX 銅BRO

今日個市出左dh未

未估到，暫時DH DL都未知，上午磨住304-305結算，下午先郁

穿30370追沽

每日個市都好波動

食糊

有料

還可以啦，睇成交額唔算好誇張

冇追post 巴打鍾意睇長線定炒短
我就鍾意炒短 十點八點都食糊 每日二千蚊為目標

中長線，100點以外吧，太短本金又少出出入入好哂時間精神同手續費

你咁玩法 捉錯一次就輸到突
除非你algo trade

性格坐唔到盤 同埋師父教落都係教短炒
有靚位上黎再傾 一齊賺錢

玩大期定細期, 大期都話4轉達標, 如果細期真係出入好多次

大期

止蝕幾多點

樓主個位都開得幾靚 平倉未

我走了幾轉，低位平倉唔靚，大部分都平係30347附近，今日已經接近5位數進帳

你係絲打?

支持
樓主用咩方法計支持阻力位?

Pivot point 加陰陽蠋，當然有特定formulation 就不便透露，只提供大致上方向

即市阻力30426，睇下下午若反彈會唔會受壓呢個位

就黎到30052

我熊左，但睇未彈完

今朝走左啲過夜熊
之後諗住入牛仔博反彈 衰左

唔係好明，係咪打錯字睇未跌完啊

個勢似想跌夠1000點

2點睇

牛仔講咗今日要近300-301先好搏反彈，你短炒20-30點就另計

心急了

你冇睇錯

個人認為未彈完

E+返到公司，睇返個圖，即市阻力去到30363

未彈完又會唔走熊等彈再開

我熊因為短期預測，仲未到目標價，彈就係中期預期。

純粹借係個post 9up下，唔好比我影響

303入左牛 應唔應該揸過夜

留意返阻力30363/30426好走，過夜唔建議，除非得好靚啦

打少咗個收字

呢個位值得沽番?

小注可以呀，應該都有100-200點食，過夜就不要大注了

收到

A股收市後先沽會唔會太遲?

開倉無話畫定咩時晨架喎

我都係睇4月 280-290

LM

中
收市前回既機會大唔大? 唔大既話keep住熊過夜算

熊仔過夜了

臨收市前都唔好搏反彈了，無謂接飛刀

依家入D熊仔好無呢

樓主KEEP住, 大家睇好你!!

有冇計過落到邊到有支持?

我唔敢睇咁淡

平晒短倉先。

052都講中埋

提下巴打唔好反手又中 呢度最忌

由開post到e+都無咩點錯，算係咁

052到左 不過就收市 如果搏反彈就係聽日既事

3點半後講咗唔好搏反彈，你追返post先啦

見到呀
我唔搏啦, 聽日再跟

聽日四月新開始

買了小量熊仔，搏明天到29400

唔係柴你台, 但你052個位無咩參考價值喎

未到你個位就彈,

到你個位又一插就穿

臨收市前都頂到，一去到競價就捱唔住，一穿30000兵敗如山倒 ，位只係做輔助參考，set呢個位入起碼贏咗今日即市9成人，好多人係上面坐緊仲大獲，位係死既人係生既，比埋你都要識得運用至得

咁你又啱嘅

你短倉平晒未？

今日朝比既高低位都係100點範圍內，唔好咁執著啦好嗎

平咗一留一，睇夜期有無好位

即巿贏左9成人，幾分鐘咁多啦

我自己每日都預測幾個支持及阻力位，都會相差幾拾點，錯的話，就想辦法改善，小弟愚見，今日最有力的支持位是30100，穿了這個位我就買了小量熊仔

大家會點定義穿定唔穿？

一開始講30052，係萬一今朝開市急跌可撈既位，到1點半鐘既時候已經轉口吻話就黎到052，3點半已經叫人唔好搏反彈，10分鐘後就到埋052，咁你覺得成件事係咪完整好多，我都講過位只係參考輔助，同一件事都有唔同方面既睇法，只係識諗一面，唔通個市場會跟你行咩，炒期個思維最緊要清晰，你都要識靈活走位至得架

4個字啦「靈活走位」

2個字啦「走位」

明日即市阻力:30141/30374

即市支持:29724/29827

thanks for sharing!

巴打可否詳細解釋下係咩意思，想參考下，先謝

用幾多分K同咩指標

我尋晚都沽左20 張大期 今日收市前平晒
信就信 唔好叫我貼倉 聽日再講下我一陣買d咩

你就肥仔啦。做咩唔反手

你以為佢冇反咩
反完佢會話你知

唔得閒講 開倉黎同你講我要蝕十幾點呀 on9

聽日如果有位彈就
會put qq 過復活節

$370
或者 hsi 288

我確認進入熊一

遠期 274

期指咩位

睇到咁淡

Lm

330 果陣 個個都話300 太淡
呢個位開定遠期淡倉必賺

我黎緊唔會更新得咁密，始終討論區太多閒雜人等 影響咗個帖成個質素

樓主頂唔順

一日一野啦唔洗多

低見752

有無料就各自判斷啦，我琴日觀察完都無乜幾個有心交流，咁我暫時當呢個帖做記錄先，而且我唔止係一個地方開post，發覺連登個討論風氣比較差，相對之下，我會有所取向，另外我黎緊都愈來愈忙，盡力啦

我一直有留意著, 你有冇係第二d地方出分享?

貼倉會多D正常交流

個人鳩估 睇嚟季結前隊唔落，

大家小心隨時拗腰上返305樓上收。

樓主不用灰心，有其它地方真心交流的話，請預埋小弟

重上30200，情況好似開始出現變數。

開左倉 沽qq

買小量貼價牛

下個月再貼倉

樓主仲睇淡

有無倉過復活節

點睇下星期冇北水?係咪又會挾到飛天?

我睇升3-4日，除非唔係

貼倉係貼交易紀錄

中 反手又中 一早講左係呢個位xxx
信未? 想學? 咁唯有開班啦

加入先
我用緊一通同sp
一通係廢 但係佢有止蝕市價平倉

相反 Sp 佢俾我睇住佢郁 會好影響個人心態 有時會因底平錯倉

同最膠係 Sp 冇止蝕市價追 有時set價連追都追唔切 結果用返一通

暫時覺得大陸休息期可能會反彈 但309穿唔到都係利淡 到309左右 開啲320sc 300點就止蝕 好似幾易

期指我就即日玩多 睇住五分鐘黎玩

sp沒止蝕市價 你認真?

指數升300點 即係去到31200就止Sc 呀

i mean你係咪話sp trader沒止蝕呢個function

自爆

有 但係佢要用追價

咁唔係追價應該係點

叫我貼倉，你自己又唔貼？廿張大期係邊L到呀？
我頭帖已經講明每月月尾只貼盈利同虧損，無寫每項交易記錄喎

一通係直接到你個觸發點 用市價平 咁就一定平到 但個價可能會閪啲

你有興趣有心搵應該搵到，我琴日大部分時間係另外兩邊

有，你搵下先啦，搵唔到再講

我開完再食埋啦 反手又中 幾勁

哦

貼盈虧叫真倉 好心啦

比d誠意 最少都咁啦

你咁貼 鬼知你開過咩倉

明明樓主貼倉變左我貼 騎劫左

我就係唔想比d類似你既垃圾跟倉，我事先講明10萬就10萬，琴日兩張細期限額都袋緊8千幾，原來你個廿張大期倉，到頭來得個一萬幾咋？

咁你唔想比我d垃圾跟 你呢個post係做緊咩? show off?

我話我廿張大期擺明就係抽鳩緊你d白撞運吉 博上位既股神啦 得你一個真心咋ma

你一開頭講廿張我都無L理過你，邊忽真心？

我個咁既垃圾期權鳩倉幾日先有皮幾野 你個細期倉一日就8000 幾咁你係勁既